有冇人最近收到好多電話問借唔借錢？

一日起碼3個以上。大眾，花旗。明明冇幫襯過佢地，點知我電話
一黎就話預先批核20萬，點知又話要交補充文件

有得借已經好好。。
TU低到借唔到錢

反而東亞*2，Hsbc*1 & citi*1叫我定存
可能佢地想搶人定存同借錢比班傻仔